男人去到某個年紀，淨係會想食人妻......

靚妹青春無敵，但貪威識食，腦筍都未生埋，Ram好似得256MB咁，長遠少少既野就諗唔到，除左副計真係一無可取。

同佢地做愛只係純粹洩慾，射完我就唔會再留戀，最多internship封推薦信寫好d，各取所需。

人妻就唔同，年紀令佢地靚樣有所褪色，但果種成熟韻味先吸引，攻陷佢地你會有種征服感。

另外，人妻有返咁上下人生經驗，咩都可以同佢傾，佢地會好似姐姐咁關心你，明白你工作上既辛酸、家庭同供樓既壓力，會幫你打氣。

做愛又願意好配合你，擔擔抬抬無怨言，同佢地做唔單止係性既滿足，同樣慰藉到對方心靈。每次完事後都無手尾跟。

講到底，大家都係喧鬧社會中既寂寞人，只想互相取暖。

遇過兩三個食藥話等我唔用套舒服啲，又係公事上專登出哂面幫我，打破自己女強人形象，我認我食軟飯，但我食得開心。

寫於旺角某酒店房間，隔離有瞓緊的她，等佢起身一齊食早餐，有感而發。

點入手牙ching

返工啦，柒頭

同路人

青春期已經想食
係咪好多同路人

小學己經好正

清潔呀姐

樓主你老婆陀緊仔就出嚟偷食？

我覺得巴打正職唔似基金佬
文字功力有返咁上下 係咪中文阿Sir得閒上黎搞下gag咋

冇圖，你講乜都得

樓主偷食軟飯黎搵奶粉錢

9up報都有同行

點解我會諗起jerry sir

邊有咁多妻？清係咪瞓緊同一個？

公司遇親d女同事都係單身
好多都好易搭糖
可惜我已經有另一半

因為係無手尾啫。人妻本身有頭家，玩完返屋企唔會太困身。成本效益高
仲溝到𡃁妹又唔洗上身，我估應該唔會搵人妻

圖都無張
樓主老母依家就訓係我隔離啦

女上司，叔嬸，低過幾年既女同事都食過 最正係上司 食完返工面對面. 等收工去佢屋企

某個年紀即係咩年紀?

應該係話 男人去到某個年紀就好易有人妻食

寫於旺角某酒店房間，隔離有瞓緊的樓主老母，等佢起身一齊食早餐，有感而發。

樓主個人妻係男人

1. 講緣份
2. 平等相交

你唔係返緊工，柒頭

俾姐姐照顧既感覺好正

我認我係賤人

呢行大把人中英文雙絕

唔想累人

某程度上係

你出黎做野未？

玩唔緊要，唔好傷害到人，完

重組句子？

通常27-35

妹妹仔邊有人妻果種風味
同埋好多中女都保養得好好，皮膚又滑
人生閱歷豐富話題充足
根本由內到外都贏晒𡃁妹

人妻好正

冇他媽的

知音人，做愛前後食飯同傾計既時間都好令人回味

連昅女都昅中女

試過
ching老婆都好正

圖呢

o靚妹: 只扑

成熟女人: 扑前扑後都正

仲達！！

識食一定食人妻

所以一定唔會去馬
睇佢地d款又唔飲酒又唔玩得咁

有撚得食咩，屎都冇得食呀！

人妻數數下原來自己都食過4個，
同後生女最大分別，後生女技巧差d含都唔會含得好仔細
但人妻經驗豐富，口技真係無得輸
袋低都比佢奶埋
同埋人妻好多生完都係大波，邊似港女咁平

我仲以為基金佬都唔識字淨係數口精 原來咁本事 又搵得多